Er werd op geen enkele manier gezinspeeld op, en niet bleek een jonge heer moest op het terrein worden ontdekt.
Ik vond hetzelfde poort open, en ik verkende de tuin, en keek zelfs naar de ramen van het vrijstaande huis; maar mijn blik werd plotseling gestopt door de gesloten blinden binnen, en alles was levenloos.
Alleen in de hoek waar het gevecht had plaatsgevonden, zou ik enig bewijs van de jongen kunnen ontdekken het bestaan ​​van de heer.
Er waren sporen van zijn bloed op die plek en ik bedekte hen met tuinschimmel uit het oog van de mens.
Op de brede overloop tussen de kamer van Miss Havisham en die ander kamer waarin de lange tafel was aangelegd, zag ik een tuinstoel, - een lichte stoel op wielen, die je van achteren hebt geduwd.
